懷疑有武肺 扣翻十四日

有日去食飯 前面條友用手對部探測機響到仆佳
有冇知港島邊度有得俾人深喉

😂

鰂魚涌檢測中心 我係咪認真咗？

你咁撚弱智 直接投胎算啦😂👍🏻

恭喜閣下已中武肺

冇事既條友隻手拎完熱飲熱左少少姐 咁驚去狗屋求助先